碟飯好香

有無人聞到碟欖菜肉鬆炒飯好香，應該就黎上枱